召喚做AIA既巴絲們

紅日人工俾人減薪喎
你點睇？

唔緊要啦 佢地好撚偉大架嘛
最撚緊要幫撚到d客姐屌你老味

做緊GI agent
聽講人壽越黎越難做 因為無左大陸客